如果懷疑手機被HACK可以如何處理

最近懷疑手機被hack
對方自稱可以知道我去過邊 同咩人 text過

可以點做？

感謝🙏🏻🙏🏻🙏🏻

換手機

冇得搵高手搞？

你咪叫佢證明下囉

換晒網上帳戶嘅密碼先啦，SET埋登錄認證

就係人地講到我係乜地方出現 有d擔心

在問佢某個特定既時間同咩人text過

我係街咁岩見到你 又知你電話都得啦咁

自稱

當然係佢講得翻出黎先驚

換iPhone

十成你啲老友玩尻你

你啲frd已經睇住呢個post笑緊你啦

先改晒account password，之後再reset 部機或換機